★圖！懷念！杏花邨只售48萬元！

幾多年前

1987年？

回帶

1987年2月6號

舊post推唔返上來

公屋

依家 500萬都買唔到啦